條撚好多倒刺

Fb見到人post，原來貓撚咁多倒刺
啲貓女實好痛

一路好走